想養隻黑柴，唔想買本地狗場個d有選擇

唔洗講領養喇，有得領我領左9萬幾年
唔想係勝利道或者金魚街個d無良商戶到買
有無巴絲知道仲有咩途經

睇下有無朋友生囉

去警處領養

非洲好多黑柴,可以領養,可以助養

領養一隻 個名叫黑柴 攪掂

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

去自家繁殖啲fb page 碰下運氣囉

有無邊個page推介

同求

fb search呢個人 自己繁殖柴犬 都幾pro
而家好似有黑柴bb添呀!

雜種狗都好可愛ga警署個啲係癲狗